有咩男袋頸鏈牌子推薦？

想買條鏈戴吓
利申：唔信主，唔戴十字牌

入銀器post望下